根本應該趁呢個機會, 改革成個警察制度

名唔SHOW, 委任証唔SHOW, 件衫冇Number, 蒙面, 打人唔使負責, 投訴又冇用, 咁仲有皇法?
最起碼應該將投訴警察科剝離警察部, 同埋強制所有警察件衫要SHOW No.

差人一定要減人工

毅進仔唔可以逗20000一個月同佩槍

推

警權過大
投訴無門

入面嘅黑暗文化全都要改

出最低工資夠架喇 唔可以俾班狗拎咁高人工

咁少咋

根本成個警察團隊都要有個massive overhaul

至少要好似廿年前嘅北愛爾蘭咁，將成個Royal Ulster Constabulary改組成Police Service of Northern Ireland咁

要有個名副其實嘅監警會同處理瀆職嘅tribunal

所有現役「特區警察」全部要強制接受心理治療

將所有警員嘅詳細個人資料變做公開文件

要求加入「知法犯法」條例
警務人員犯法需最少額外加刑20%

棍都唔可以

根本唔可以隨街查身份證，亦唔應該隨便搜身同搜袋

20%咁少？
應該加1倍先夠阻嚇性
或者唔可以緩刑
違犯可監禁的法例的時候必須判處監禁式刑罰

支那化嘅制度可以點改？

Ching識野比我多, 贊成
仲有, 將有份歐打無辜路人既警察人名交出, 接受法律制裁

成個紀律部隊D人工都高到痴哂線
冇一個國家係咁高

繼我話就應該參考返同職級公務員人工，唔好有自己薪級表
警察如果要維持yj仔已經做得
即係只係屬於中學會考證書職系，起薪點應該得pt3 ($14,780)

督察如果都係最低要求DSE拎到某D成績
即係以前既2A3O職系，起薪點應該得pt10 ($22,865)

yj仔拎25k人工根本係痴線
一個大學生隨時係要yj仔做左5年警察先開始做野，起薪一半都未必有
當yj仔警察五年人工都冇高，都已經搵左150萬
痴哂線

仲有，而家香港警察對人民比例係全世界最高，高過以色列

咪on9，你想要質素高嘅警察點可以人工低，人工低到時又咪得啲垃圾人去做

要改嘅係入職要求，考核內容，嚴格篩選

解散所有警察協會

香港人都無權

建議將投訴警察科放埋入公務員事務局
投訴成立由公務員事務局決定革職/登冬菇/warning

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

係

解散由老警察組成嘅監警會

冇錯
根本成班暴徒 或者黨衛軍

考差佬
起碼要識分黑白
警察係人民公僕
唔係政府隻狗

好似台灣啲校服咁，印個名係心口

制服直頭應該show全名
好似人地新加坡咁

仲係有便衣無帶證

尤其是畜龍一定要show number，重要公開處理重大示威遊行負責嘅白衫資料

至少警察投訴課要獨立先啦

自己人查自己人有hi用咩

仲有可唔可以公開 PGO

唔公開你話嗌下口號都係暴動都得啦diu

有拍片投訴就扣人工每單扣20%

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

都唔知係唔係請散工

- 清算黑警

- 成立獨立監察組織(類似97前ICAC, 要有實際權力) 比如由直選議員/真正向人民負責既方式組成

- 重新審視所有前線警犬既能力(要有新protocol) ,唔合格即刻炒

- 削減權力 (呢個好多野要討論唔講咁多住)

推 支持

改名叫足總啦

警你老母

應該加入互相監察制度
一組人有人做錯嘢就成組一齊罰，投訴上司成功可以加人工，失敗都有保障，唔懲罰得

推動立法

支持

實事post 推

Must

呢個真係要推

依家係因為低層警察太高人工；冇其他工種可以俾到同樣待遇先走去做警察俾人洗腦打市民

你試下廚房仔有25000；睇下啲人會唔會一窩蜂去報做警察？

有心服務香港人當然係好事；但制度入面已經有深藍佔領；唔通你可以係制度入面打倒建制？

至少要high dip先俾做啦
不過上面一定睇準班毅進仔無思想易控制最岩做依啲角色

打蛇隨棍上
要求香港人民有權持槍
睇下班犬仲會唔會咁囂張

我有諗過
監警會改為監廉會
而廉政公署
除左今日既《防止賄賂條例》同《選舉（舞弊）條例》外 做埋《酷刑條例》
ICAC啲人都要升架 要升就要拉人

修例加重警員犯法罰則 重整監警會

push

警員投訴一定要由其他獨立組織調查

強烈要求加入智力測試，IQ唔過100既毅進仔無得入閘

與其改革警察制度
不如設立民警
因為有一日你面對既可能唔只黑警

唔撚洗你班黑警開工好唔好？

唔改革 投訴冇門 咁即係迫人直接sned去外國內政部 ban鳩你班黑警入境 包埋你全家 唔好怪人咁做啊

分分鐘變左城管

但係就算人工低d
毅進仔依然冇選擇
只可以做警察
到人工低到根本冇人會做
毅進仔先唔會做

要有bno先可以考

Agger

反而應該加人工換血

如果PC仔都有五萬蚊，毅進仔仲邊有機會考到

仲有談判專家交返比社工做唔該

D軍裝2皮幾一個月 但成日係私竇蛇 4 5粒鐘

就係唔想你地咁爽

我有交稅佢地嘅人工係我交嘅稅嚟

早排發夢聽見有差佬會係乜鐵物鐵d休息室開睡袋訓教

知法犯法 罪加一等

跟2019 pay scale
2萬5都黎緊啦屌

我都係發住夢睇住佢地係度蛇王幾粒鐘係度打傳說對決 應該簽更要電子化啦 扮巡扮簽到咋嘛

Push

五千就差唔多

應立法看管警犬
而家投訴無門真心on9

agree
監警會要重組
重大時件一定要有投訴機制
一定要show number 如果唔係投訴無門
使用槍支不能再由警務人員作所謂專業判定
因為佢地大部份都係無判斷力

現實係警察人工只會愈來愈高
好快散仔都有3皮起跳

呢個po就值得一推

仲兩萬？
起薪就黎三萬

岩, 主因係警權過大, 市民無力制衡

再推遠啲係政府權力過大, 市民無力制衡, 即係umbrella revolution 我追求既野.
兩個運動其實有關, 當年唔知醒, 今次經過教訓係要醒了..

雖然老套, 但暫時其中一樣和平既改變方法就係入體制, 要繼續儲氣到黎緊兩次選舉

大家要好好記錄低呢排發生既事 (相, 片, 各人言行同取向, , 將來實有用

要求警犬出街要帶狗帶口罩(犬用), 人工改到15K

仲有成日話因為香港警察勁所以治安好
根本東亞發達國家都係治安比歐美好，人種問題
關你香港警察咩事？仲未計香港細人口密度高，要犯罪唔容易

做警察一定要睇埋操行
搵專家check 埋佢地EQ IQ

正是，同北愛嘅情況類似，香港警察因為殖民地年代需要，模式半軍事化。
應該改革方針，以policing by consent作為基礎，重新挽回市民嘅信任同尊重

可唔可以講多d 學野

所以嚟緊投票好重要
呢啲改革要長期同政府斡旋 冇一定程度嘅反對派議員喺入面好難傾

等d警犬唔好以為自己大哂

贊成全名見人

要調低警察薪金
拒收毅進

毅進仔無智商
唔配有佩槍

考試個度最好睇埋品行！英文！體能都要提高，屌你一個遊行就露哂香港警察無料

以控罪最高判刑處理

正

林鄭真係想做一件好事咪改革下警隊囉

因管理不善而在全港紀律部隊排名榜節節下跌
既警隊
警察震怒有咩所謂
跳多兩個point就無事發生
最重要解決而家變咗公厠位既問題
橫掂都係用完即棄

差佬要每年考文試，歴史科

反對政府用低IQ,低EQ，毅進仔做警察,實行散仔外判制，cut 哂佢福利

監警制度名存實亡

最重要係，告人唔入要賠償俾被告

幫辦應該要show number

考核面試唔可以有政治審查，考警察都要識基本法同行政、立法同司法嘅check and balance嘅架構，嚴禁喺警隊圈子散播示威者就係敵人嘅思想

唔班無學識又無腦既人拎權真係唔得

馬上立法 等班猶差可以出黎遊行 話自己被壓迫

解散速龍小隊先

有想法但不現實
老虎會唔會乖乖訓低比你莫佢棚牙？

👍

絕對同意！！！！！

最緊要年年要考佢地英文 唔識英文會好大件事

捉曬班違規警察

岩 忍佢地好耐

依家調返轉有人工加

當初ICAC係點成立?
根本你削佢小小權，班差佬咪一樣照返工
你唔出糧比佢就真係暴動啦

比d iq低 eq低既毅進仔太大權力根本就係錯既

應該要成立一個擁有搜証，拘捕，檢控警察權力既機構，成員可以佩槍，類似ICAC

所有權力都需要制衡，呢樣係好基本既野

支持改革

毅進仔

我覺得應該調轉

人工都係咁高 但學歷要求要提升

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運舫
長期作戰，理性，非暴力！